三十歲係人生一個最大關口

三十歲以前我係一個憤世嫉俗嘅人，自己做嘢唔成功，好怕一事冇成，覺得三十歲之前唔成功不如死咗佢，到過咗三十歲之後，個人慢慢靜落嚟，變咗劉德華道地綠茶mode，越嚟越唔介意個世界係點，我係點

但你未經歷過40 50 60 點知30先係最大關口

30歲係後生同老嘢嘅分水嶺

樓主on99, 幾多歲都唔係問題, 問題係你自己因為歲數局限左自己, 如果當初Donald Trump都係好似你咁諗, 我諗佢連總統都冇選

你巴定絲?

愛情婚姻黎講女仔三十又真係分分地嘅

劉德華道地綠茶mode即係點
唔太記得個廣告

世界級格局雖然學唔到，但都係學習方向。

唔男唔女咁

普通人做返普通嘢

你咁多藉口，所以你咪係一事無成嘅垃圾囉

有幾多？

每一年每一日都有好撚多關
啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

30 歲段認知左自己係廢柴

好多人30歲仲on99咁

人賤女不理 簡單一個道理 怎麼不看透

因為介意黎，世界都唔會變，自己既際遇都控制唔到

睇唔透囉 真係要有名師傍住指導

因為你老了。

90後都慢慢到30歲

明明我覺得離中學生活唔係好遠
但做左野後 生活好似得返返工咁

我驚30幾歲仲未搵到另一半
又驚一事無成

愈來愈迷惘 徬徨咁

```

啲所謂「唔on99」其實就係做個on9傻仔比女人好處。
你試下好有錢但唔結婚唔溝女睇吓啲人點講你

16歲就看破紅塵，是否悲哀。。。。。。

一切已經看得很開，很淡

在這荒謬的世界，是否悲哀